Q:
Is your character from the Harry Potter Universe?
Q:
Is your character a Male?
Q:
Is your character a Gryffindor?
Q:
Is your character a member of Dumblebores Army?
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Is your character an ex-auror?
Q:
Is your character the Herbology professor of hogwarts?
A:
Neville Longbottom
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have bright green eyes?
Q:
Does your character have light skin?
Q:
Is your character the head of the Auror office?
Q:
Does your characters patronus take on the form of a stag?
Q:
Did your character conquer the dark lord?
A:
Harry Potter
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have ginger Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character an ex-Auror / Weasleys’ Wizard Wheezes Co-Manager?
A:
Ronald ‘Ron’ Weasley
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have ginger Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a Co-Founder of Weasleys’ Wizard Wheezes?
Q:
Did your character lose an ear?
A:
George Weasley
Q:
Does your character have a twin brother?
A:
Fred Weasley
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have the Brown Eyes?
Q:
Does your character have Brown Skin?
Q:
Is your character a Student?
A:
Dean Thomas
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Mousy Brown Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a Muggle-Born?
Q:
Does your character have an older Brother?
A:
Dennis Creevey
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Sandy Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Is your character a Quidditch Commentator?
Q:
Does your character have a Fox Patronus?
A:
Seamus Finnigan
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Mousy Brown Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a Muggle-Born?
Q:
Did your character die in the battle of Hogwarts?
A:
Colin Creevey
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Black Eyes?
Q:
Is your character a Half-Giant?
Q:
Is your character the Grounds Keeper & Care of Magical Creatures Professor?
A:
Rubeus Hagrid
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Red Hair?
Q:
Does your character have Green Eyes?
Q:
Does your character have the animagus form of a Squid?
Q:
Is your character a founder of Hogwarts, and a rebound Duelist?
A:
Godric Gryffindor
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member if the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Silver hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character the founder of the Order of the Phoenix?
Q:
Does your characters patrons take the form of a phoenix?
A:
Albus Dumbledore
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have light brown hair?
Q:
Does your character have green eyes?
Q:
Does your characters patronus take the form of a wolf?
Q:
Is your character a werewolf?
A:
Remus Lupin
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have ginger Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Was your character Barty Crouch Seniors Personal Assistant, Junior assistant to the minister for magic and head of the department of magical transportation?
A:
Percy Weasley
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have ginger Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character the Head of the Misuse of Muggle Artifacts Office & head of the Office for the detection and Confiscation of counterfeit Defensive Spells and Protective Objects
A:
Arthur Weasley
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Bald?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Dark Skin?
Q:
Is your character a Auror and the Minister for Magic?
A:
Kingsley Shacklebolt
A:
n/a
Q:
Is your characters Skin color unknown?
Q:
Is your character a former wizengamot?
Q:
Did your character resign due to cornelius fudge’s actions regarding dolores umbridge?
A:
Tiberius Ogden
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is your characters hair color unknown?
Q:
Is your character an expert on non-human spirituous apparitions?
Q:
Did your character work at the department for regulation and control of magical creatures?
A:
Lyall Lupin
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a Former Student?
A:
Oliver Wood
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have ginger Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Does your character train / raise dragons (Dragonologist)?
A:
Charlie Weasley
Q:
Does your character have Facial Scars?
Q:
Is your character a Curse Breaker for Gringotts?
A:
Bill Weasley
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Does your character have blonde Hair?
Q:
Does your character have Green eyes?
Q:
Does your character have fair skin?
Q:
Was your character a temporary keeper of the gryffindor team?
A:
Cormac McLaggen
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have White Hair?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a member of the order of the phoenix?
Q:
Is your character a member of the advance guard?
Q:
Is your character responsible for a downpour of shooting stars over Kent to celebrate the downfalll of he-who-must-not-be-named?
A:
Dedalus Diggle
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Silver Hair?
Q:
Does your character have Grey/Blue eyes?
Q:
Does your character have Fair Skin?
Q:
Is your character a ’Special’ advisor to the wizengamot?
Q:
Is your character a member of the Order of the Phoenix?
Q:
Is your character a member of the Advanced Guard?
A:
Elphias Doge
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Grey Hair?
Q:
Does your character have Bright Blue Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a member of the Order of the Phoenix?
Q:
Is your character the owner of the Hog’s Head inn owner?
Q:
Does your characters patronus take on the form of the Goat?
A:
Aberforth Dumbledore
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your characters hair color unknown?
Q:
Is your character a member of the order of the phoenix?
Q:
Is your character an ex-auror?
Q:
Is your character a patron of the janus thickey ward for spell damage at st. mungo’s hospital for magical care?
A:
Frank Longbottom
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have the ability to change his/her appearance (metamorphis)?
Q:
Does your character have lycanthropic syndrome?
A:
Teddy Lupin
A:
n/a
Q:
Does your character have straw colored hair?
Q:
Does your character have white skin?
Q:
Is your character a member of the order of the phoenix?
Q:
Is your character a member of the advance guard?
A:
Sturgis Podmore
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is your character an animagus of a stag?
Q:
Does your characters patronus take on the form of a stag?
Q:
Does your character have black hair?
Q:
Does your character have hazel eyes?
Q:
Is your character a member of the order of the phoenix?
A:
James Potter
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Grey Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character an Anamagus of a Black Dog?
Q:
Does your character have a homoerotic sub plot with Remus Lupin?
A:
Sirius Black
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is your characters Hair color Unknown?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Did your character attack 3 muggle males that assaulted his daughter?
Q:
Did your character Die in Azkaban?
A:
Percival Dumbledore
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your characters hair color 'colorless'?
Q:
Does your character have blue eyes?
Q:
Does your character have pale skin?
Q:
Is your character a death eater?
Q:
Is your character a former member of the order of the phoenix?
Q:
Is your character a marauder?
Q:
Is your character an animagus rat?
A:
Peter Pettigrew
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Hufflepuff?
Q:
Is your character a member of Dumbledores Army?
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Is your character a pure-blood?
Q:
Does your characters patronus take on the form of a Boar?
A:
Ernie Macmillan
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a student?
Q:
Was your character ever petrified by a baskilisk?
Q:
Is your characters Boggart Lord Voldemort?
A:
Justin Finch-Fletchley
A:
n/a
A:
Zacharias Smith
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is the hair of your character unknown?
Q:
Is your character missing several limbs?
Q:
Is your character the retired care of magical creatures?
A:
Silvanus Kettleburn
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have White Hair?
Q:
Does your character have Black Eyes?
Q:
Does your character have Pale Skin?
Q:
Is your character the only Ghost Teacher at Hogwarts (History of Magic)?
A:
Cuthbert Binns
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Does your character have a Broken nose (Broken by a bludger)?
Q:
Was your character a member of the Wimborne Wasps Quidditch team?
Q:
Is your character the Head of the Department of Magical Games and Sports and former Judge of the Triwizard Tournament?
A:
Ludovic Bagman
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Did your character formly work at the Goblin Liaison office for the Ministy of Magic?
A:
Dirk Cresswell
A:
n/a
Q:
Does your character have White hair (Naturally Black)?
Q:
Is your character a Magizoologist?
Q:
Is your character the Author of Fantastic Beast and Where to Find them?
A:
Newt Scamander
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your characters hair color unknown?
Q:
Is your character the head of the magical law enforcement squad?
A:
Bob Ogden
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have skin described as ‘Ruddy’?
Q:
Is your characters beggars take on the form of Lord Voldemort?
Q:
Is your character work for the department for the regulation and control of magical creatures?
A:
Amos Diggory
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have Grey Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character the Quidditch Seeker for the Hufflepuff team?
Q:
Is your character a Triwizard champion?
A:
Cedric Diggory
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slub Slub?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Ginder Hair?
Q:
Does your character have Black eyes?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Is your character an Antique Collector?
A:
Hepzibah Smith
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ravenclaw?
Q:
Is your character a member of Dumbledores Army?
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Is your character Jewish?
A:
Anthony Goldstein
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Black hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Does your character have a Patronus of a Squirrel?
A:
Michael Corner
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Is your character a Student?
A:
Terry Boot
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have White Hair?
Q:
Is your character a Professor of Charms?
Q:
Is your character a Dwarf?
A:
Filius Flitwick
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have blonde hair?
Q:
Does your character have Blue eyes?
Q:
Does your character have fair skin?
Q:
Is your character the former defense against the dark arts teacher?
Q:
Is your character a patron of st. mungos with no memories?
A:
Gilderoy Lockhart
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Grey Hair? (Naturally Red)
Q:
Does your character have Green Eyes?
Q:
Does your character work for the Magical Maintenance Department?
Q:
Is your character 5’11’’
A:
Reginald Cattermole
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have grey eyes?
Q:
Does your character have white skin?
Q:
Is your character a(n) Auror?
A:
John Dawlish
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Tawny/Brown Hair?
Q:
Does your character have Yellow Eyes?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Is your character a Former Minister for Magic?
A:
Rufus Scrimgeour
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Welcomed first years to Ravenclaw house?
A:
Robert Hillard
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is your character noted as being very handsome?
Q:
Is your character the Captain of the Ravenclaw Quidditch Team?
A:
Roger Davies
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character the son of a famous inventor?
A:
Marcus Belby
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have white hair?
Q:
Is your character cross eyed?
Q:
Is your character the editor of the quibbler?
A:
Xenophilous Lovegood
A:
n/a
Q:
Does your character have pale-silver eyes?
Q:
Does your character have light skin?
Q:
Is your character a world renowned wandmaker?
Q:
Is your character the owner of ollivanders wand shop?
A:
Garrick Ollivander
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have White Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a student?
A:
Uric the Oddball
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Slytherin?
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Does your character have a Bald head?
Q:
Does your character have Gooseberry Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character Overweight?
Q:
Is your character the Head of Slytherin House and Potions Master?
A:
Horace Slughorn
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is your character a Death Eater?
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Pallid Skin?
Q:
Does your character control Hogwarts during Snapes Regime?
Q:
Is your character a Former Headmistress / Dark Arts Professor?
A:
Amycus Carrow
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is your character a Death Eater?
Q:
Does your character Have Black Hair?
Q:
Does your character have Pale Skin?
Q:
Is your character a former Potions Professor, Headmaster, Defense against the dark arts teacher and Head of slytherin House?
A:
Severus Snape “The half-blood prince”
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Grey Hair?
Q:
Does your character have Grey Eyes?
Q:
Does your character have light skin?
Q:
Is your character the Founder of Slytherin House?
A:
Salazar Slytherin
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Green Eyes?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Is your character a former Head Master of Hogwarts School of Witchcraft and Wizardry?
A:
Phineas Nigellus Black
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Is your character a death eater?
Q:
Does your character have blonde Hair?
Q:
Does your character have grey eyes?
Q:
Does your character have pale skin?
Q:
Is your character the school governor of hogwarts?
Q:
Is your character run an apothecary?
A:
Lucius Malfoy
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is your character a Death Eater?
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character the Head of the Department of Magical Law Enforcement?
A:
Yaxley
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Was your character a former Minister for Magic?
A:
Pius Thicknesse
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character the Floor Mopper for the Department of Magical Maintenance?
A:
Orford Umbridge
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character the Investigator of alleged Muggle-borns?
A:
Albert Runcorn
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is your character a Death Eater?
Q:
Was your character a spy at the Department of Mysteries?
A:
Augustus Rookwood
A:
n/a
Q:
Does your character have Grey Hair? (Naturally Black)
Q:
Is your character a Pure Blood?
Q:
Is your character the former head of the Department of International Magical Cooperation, and Head of the Department of Magical Law Enforcement?
A:
Bartemius ‘Barty’ Crouch, Sr.
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your characters hair color unknown?
Q:
Does your character have light skin?
Q:
Was your character the advisor for Minister for magic Unctuous Osbert?
A:
Septimus Malfoy
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character look like a troll?
A:
Marcus Flint
Q:
Is your character a death eater?
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Does your character have Grey eyes?
Q:
Does your character have ‘light’ skin?
Q:
Is your character a member of the inquisitorial squad?
Q:
Is your character a former quidditch seeker for the slytherin team?
A:
Draco Malfoy
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Dark skin?
Q:
Is your character a student?
A:
Blaise Zabini
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your characters hair color unknown?
Q:
Is your character a former slytherin quidditch chaser?
A:
Adrian Pucey
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Is your character a former Quidditch Team Seeker(for slytherin)?
A:
Terence Higgs
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is your character a Death Eater?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Does your character have Pimples and Dirty Skin?
Q:
Is your character the Conductor/Helper of the Knight Bus?
A:
Stan Shunpike
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Did your character kill this own father? 
A:
Bartemius ‘Barty’ Crouch, Jr.
A:
n/a
Q:
Does your character have Black eyes?
Q:
Is your character a Pure-Blood?
Q:
Is your character locked in Azkaban?
A:
Vincent Crabbe, Sr.
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Dark Hair?
Q:
Does your character have Dark Eyes?
Q:
Does your character have Tan (Indian) Skin?
Q:
Is your character a Student?
A:
Yatin Bhagat
A:
n/a 
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your characters hair color unknown?
Q:
Was your character raised by his pureblood death eater father?
A:
Theodore Nott
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Is your character an Ex-Death Eater?
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Was your character a Seeker for the Slytherin Quidditch Team?
A:
Regulus Arcturus Black
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Is your character Bald? (Naturally Black Hair)
Q:
Does your character have Red Eyes? (Naturally Black)
Q:
Does your character have Pale Skin?
Q:
Is your character the Dark Lord?
A:
Tom Marvel Riddle “He-who-must-not-be-named” Also Known As Lord Voldemort
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Black Eyes?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Is your character a Pure-Blood?
Q:
Is your character a member of the Inquisitorial Squad?
A:
Vincent Crabbe
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Is your character a member of the inquisitorial squad?
A:
Gregory Goyle
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Is your character a Death Eater?
Q:
Is your characters hair color unknown?
Q:
Was your character one of the most loyal servants of he-who-must-not-be-named?
A:
Rabastan Lestrange
A:
n/a
Q:
Does your character have Dark Hair?
Q:
Was your character involved with the battle of the department of mysteries?
Q:
Is your character the husband of bellitrix Lestrange?
A:
Rodolphus Lestrange
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have 'Fair' Hair?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Does your character have a big belly?
A:
Edward ‘Ted’ Tonks
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have Grayish Blue Eyes?
Q:
Does your character have Fair Skin?
Q:
Is your character a Snatcher?
A:
Scabior
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a pure blood?
Q:
Is your character a death eater?
A:
Goyle Sr.
A:
Marvolo Gaunt
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Dark eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
A:
Tom Riddle Sr.
A:
n/a
Q:
Is your character the offspring of years of inbreeding, thus is defected?
A:
Morfin Gaunt
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Did your character kill Remus Lupin?
Q:
Was your character killed by Filius Flitwick?
A:
Antonin Dolohov
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Was your Character a Squire?
A:
Thomas Riddle
Q:
Is your characters hair color unknown?
Q:
Is your character a pureblood?
Q:
Did your character die of dragon pox?
A:
Abraxas Malfoy
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a muggle?
Q:
Does your character have White Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Is your character a Muggle Caretaker (Gardener) for the Riddle Family?
A:
Frank Bryce
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Did your character attend Smeltings Academy?
Q:
Is your character a boxer?
Q:
Is your character relatively fat?
A:
Dudley Dursley
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Reddish Hair?
Q:
Does your character have Blue eyes?
Q:
Does your character have Pink Skin?
Q:
Did your character attend Smeltings Academy?
A:
Vernon Dursley
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your characters Hogwarts House unknown?
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a Former Head Master of Hogwarts?
A:
Everard
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Dark Grey Hair?
Q:
Does your character have 1 removable charmed blue eye?
Q:
Is your character the former defense against the dark arts teacher?
Q:
Is your character a member of the order of the phoenix?
A:
Alaster “Mad-eye” Moody
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a SQUIB?
Q:
Is your character the Caretaker of Hogwarts?
A:
Argus Filch
A:
n/a
Q:
Was your character 665 years old before he died?
A:
Nicholas Flamel
Q:
Was your character a member of the Order of the Phoenix?
Q:
Does your character have Ginger Hair?
Q:
Is your character a dealer of wizarding artifacts?
A:
Mundungut Fletcher
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Order of Merlin?
Q:
Is your character a former Minister of Magic?
Q:
Was your character voted most Stylish Wizard of the Year 1995?
A:
Cornelius Fudge
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Death Eater?
Q:
Does your character have Grey Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Is your character a Snatcher?
Q:
Is your character a Werewolf?
A:
Fenrir Greyback
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character associated with the deathly hallows?
Q:
Is your character the eldest brother who asked death for a wand worthy of a wizard who defeated him?
A:
Antionch Peverell
Q:
Is your character the second brother who asked death for a way to recall others from the dead?
A:
Cadmus Peverell
Q:
Is your character the youngest brother who wished for a way to evade death further?
A:
Ignotus Peverell
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Was your character a member of Durmstrang Institute?
Q:
Does your chartcter have Blonde Hair?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Was your character one of the most powerful dark wizards of all time?
A:
Gellert Grindelwald
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have White Hair? (Formely Black)
Q:
Does your character have Dark eyes?
Q:
Does your character have Pale Skin?
Q:
Is your character a Wandmaker?
A:
Mykew Gregorovitch
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Silver Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have white skin?
Q:
Is your character a former death eater?
Q:
Is your character the headmaster of durmstrang institute?
A:
Igor Karkaroff
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Dark hair?
Q:
Does your character have Black eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a world class seeker for the bulgarian national quidditch team?
Q:
Is your character a triwizard champion?
A:
Viktor Krum
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Gryffindor?
Q:
Is your character a member of Dumbledores Army?
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:

A:
n/a
A:

Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Does your characters patronus take on the form of an Otter?
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Is your character the deputy head of the department of magical law enforcement & leader of S.P.E.W
A:
Hermione Granger
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Is your character a former Quidditch player and captain for the gryffindor team?
Q:
Did your character marry George Weasily?
A:
Angelina Johnson
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Does your character have ginger Hair?
Q:
Does your character have Light Brown eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a Professional Quidditch Player, and employee of the Daily Prophet?
A:
Ginevra ‘Ginny’ Weasley
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Brown Skin?
Q:
Is your character a Student?
A:
Alicia Spinnet
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Did your character sent to St.Mungos after undergoing the Imperius curse?
Q:
Is your character a Student?
A:
Katie Bell
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Black hair?
Q:
Does your character have Dark Eyes?
Q:
Does your character have Dark Skin?
Q:
Is your character a Hogwarts Student?
A:
Romilda Vane
A:
n/a
Q:
Does your character have Light brown Skin?
Q:
Does your characters boggart take the form of a mummy?
Q:
Does your character have a twin in ravenclaw house?
A:
Parvati Patil
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have dark skin?
Q:
Is your character a Quidditch Commentor?
Q:
Was your character the host of potterwatch?
A:
Lee Jordan
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Dirty Blonde Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Can your character produce an uncorporeal Patronus?
A:
Lavender Brown
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club>
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is your character an animagus?
Q:
Does your characters patronus take the form of a tabby cat?
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Green eyes?
Q:
Does your character have white skin?
Q:
Is your character the transfiguration professor and headmistress of hogwarts?
Q:
Is your character a Dame?
A:
Minerva McGonagall
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a 
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a meber of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character the Arithmancy Professor of Hogwarts?
A:
Septima Vector
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a member of the order of the phenix and a member of the advance guard?
A:
Emmeline Vance
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Red Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a Student?
A:
Demelza Robins
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have ginger Hair?
Q:
Does your character have Light Brown Eyes?
Q:
Does your character have Fair Skin?
Q:
Does your character have 7 children?
A:
Molly Weasley
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have blonde/white hair?
Q:
Does your character have light skin?
Q:
Was your character a member of the order of the phoenix?
Q:
Is your character in the Janus Thickey Ward for spell damage at st. Mungo’s Hospital for magical care?
Q:
Is your character an ex-auror?
A:
Alice Longbottom
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character wear a hat with a stuffed vulure?
Q:
Does your character carry a red handbag?
Q:
Is your character tall, thin and bony?
A:
Augusta Longbottom
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Does your characters patronus take on the form of a Doe?
Q:
Does your character have dark red hair?
Q:
Does your character have bright green eyes?
Q:
Does your character have light skin?
A:
Lilly Potter
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have White Hair?
Q:
Does your character live in Godricks Hallow?
Q:
Is your character the Author of ‘A History of Magic’?
A:
Bathilda Bagshot
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Jet Black Hair?
Q:
Does your character have Dark eyes?
Q:
Was your character killed by an explosion caused by a backfiring jinx?
A:
Kendra Dumbledore
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
What?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Hufflepuff?
Q:
Is your character a member of Dumbledores Army?
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club/
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Does your character wear her hair in Pigtails?
Q:
Is your character the Landlady of the Leaky Cauldron?
A:
Hannah Abbott
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Red Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a Student?
A:
Susan Bones
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Grey Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Is your character Overweight?
Q:
Is your character a herbologist / head of Hufflepuff house?
A:
Pomona Sprout
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Is your character a former Muggle Studies Teacher for Hogwarts?
A:
Charity Burbage
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Red Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Is your character a Founder of Hogwarts / Professor?
A:
Helga Hufflepuff
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Silver Hair?
Q:
Is your character a Healer at St. Mungos Hospital?
Q:
Is your character a former headmaster of Hogwarts?
A:
Dilys Derwent
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is your character a Metamorphmagus?
Q:
Is your character a Auror?
A:
Nymphadora Tonks
A:
n/a
Q:
Does your character have Grey Hair?
Q:
Does your character have Navy Blue Eyes?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Does your character sit on the Wizengamot?
Q:
Does your character work for the Department of Magical Law Enforcement?
A:
Amelia ‘Madam Bones’ Bones
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your characters eye color unknown?
Q:
Does your character have Pale Skin?
Q:
Is your character the first female minister for magic?
Q:
Did your character create the department of international magical cooperation?
A:
Artemisia Lufkin
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have White hair?
Q:
Does your character have Blue eyes?
Q:
Does your character have white skin?
Q:
Is your character the owner of madam milkiness robes for all occasions?
Q:
Did your character go to paris for the which witch fashion show?
A:
Madam Malkin
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
y
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ravenclaw?
Q:
Is your character a member of Dumbledores Army?
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have black hair?
Q:
Does your character have Dark Brown Eyes?
Q:
Does your character have light brown skin?
Q:
Does your characters boggart take the form of a giant snake?
Q:
Does your character have a twin in Gryffindor house?
A:
Padma Patil
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have a Patronus of a Swan?
A:
Cho Chang
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Dirty Blonde Hair?
Q:
Does your character have silvery grey eyes?
Q:
Does your character have pale skin?
Q:
Is your character a quidditch commentator and magizoologist?
Q:
Is your characters patronus take on the form of a hare?
A:
Luna Lovegood
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Reddish Blonde Hair?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Does your character have permanent scars across her face spelling “Sneak”
A:
Marietta Edgecombe
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have short spikey Grey Hair?
Q:
does your character have Yellow eyes?
Q:
Is your character the Flying Professor / Quidditch referee of Hogwarts?
A:
Rolanda Hooch
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have Green Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character Described as being a ‘Slight woman resembling an insect draped in a large spangled shawl and many gaudy bangles and rings, with thick glasses’
Q:
Is your character the Divination professor?
A:
Sybill Patricia Trelawney
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have brown eyes?
Q:
Does your character have white skin?
Q:
Is your character described as looking like an ‘underfed vulture’?
Q:
Is your character the hogwarts librarian?
A:
Irma Pince
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character the Ancient Runes Teacher at Hogwarts?
A:
Bathsheba Babbling
Q:
Is your character a former employee of st. mungo's, now the Matron of hogwarts?
A:
Poppy Pomfrey
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Grey Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character the Founder of Ravenclaw?
A:
Rowena Ravenclaw
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Is your character the Former Minister for Magic (1980's)?
Q:
Is your character famous for ‘defending the right to party’ during Voldemorts demise?
A:
Millicent Bagnold
A:
n/a
Q:
Is your character the Former Minister for Magic (1827 - 1835)?
Q:
Created the Hogwarts Express?
A:
Ottaline Gambol
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have White Skin?
Q:
Is your character a Muggle Born?
A:
Penelope Clearwater
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Is your character a Student?
A:
Lisa Turpin
A:
n/a
Q:
Is nothing known about your character except she's a ravenclaw student?
A:
Mandy Brocklehurst
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Did your character in her fourth year take an aging potion and prow a white beard?
A:
S. Fawcett
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Does your character play exploding snap cards?
A:
Nanette Desford
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Black Hair?
Q:
Does your character have Blue Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a(n) inventor and Herebologist?
A:
Ignatia Wildsmith
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have 'Dark' Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Was your character Killed by the Bloody Baren?
Q:
Is your character the Ghost of Ravenclaw House?
A:
Helena Ravenclaw “The Grey Lady”
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Slytherin?
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Light Brown Hair?
Q:
Does your character have a ‘Toad’ face
Q:
Does your character have a Cat patronus? 
A:
Dolores Jane ’toad face’ Umbridge
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have Brown Eyes?
Q:
Does your character have Black Skin?
Q:
Is your character an Astronomy Professor?
A:
Aurora Sinistra
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Death Eater?
Q:
Does your character have Red Hair?
Q:
Did your character control Hogwarts during snaps regime?
Q:
Was your character a former Muggles Studies Professor and Deputy Headmaster?
A:
Alecto Carrow
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a(n) employee of the Ministry of Magic?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Alive?
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Was your character the House Prefect for Slytherin House?
Q:
Does your character have Brown hair?
Q:
Does your character have Light skin?
Q:
Is your character a member of the inquisitorial squad?
Q:
Is your character a member of draco malfoy’s gang?
A:
Pansy Parkinson
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
Gemma Farley
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Is your character a Pure-Blood?
Q:
Does your character have a Twin?
Q:
Was your character named after the 'Hearth'?
A:
Hestia Carrow
A:
Flora Carrow
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Brown Hair?
Q:
Does your character have Dark Eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Did your character trade Gobstones?
A:
Maria Glossop
A:
Andromeda Tonks
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character an unregistered Animagus?
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Does your character have Green Eyes?
Q:
Is your character a Daily Prophet Gossip correspondent / Biographical author?
A:
Rita Skeeter
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Former Hogwarts Student?
Q:
Is your character Japanese? 
A:
Yurika Haneda
Q:
Is your character a pureblood?
Q:
Is your character married to Lucius Malfoy?
A:
Narcissa Malfoy
A:
Daphne Greengass
Q:
Is your character a muggle-born?
Q:
Did your character share a dorm with Millicent Bulstrode, Pansy Parkinson, Daphne Greengrass?
A:
Tracey Davis
A:
n/a
A:
Viola Richmond
Q:
Is your character a member of the Inquisitorial Squad?
Q:
Does your character have Black Hair?
A:
Millicent Bulstrode
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Ghost / Poltergeist / Dead? 
Q:
Is your character a House Prefect?
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Quidditch Player?
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a member of the Slug Club?
A:
n/a
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a Parselmouth?
A:
Merope Gaunt
Q:
Is your character voldemorts right hand woman / death eater?
Q:
Is your character a pure-blood?
A:
Bellatrix Lestrange
A:
n/a
A:
Mary Riddle
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your characters Hogwarts House Unknown?
Q:
Is your character Alive?
Q:
Does your character have Grizzled Grey Flyaway Hair?
Q:
Is your character loyal to the Order of the Phoenix?
Q:
Is your character a SQUIB?
Q:
Is your character a dealer of cross-bred cats and kneels?
A:
Arabella Figg
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character work at the Ministry of Magic?
Q:
Does your character have Hazel Eyes?
Q:
Assistant in the improper use of magic office?
A:
Mafalda Hopkirk
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Hogwarts Professor?
Q:
Does your character have Grey Hair?
Q:
Was your character the substitute for care of Magical Creatures Teacher for Hagrid?
A:
Wilhelmina Grubbly-Plank
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a student of Beauxbatons Academy of Magic?
Q:
Does your character have Silvery Blonde Hair?
Q:
Does your character have Dark Blue Eyes?
Q:
Does your character have light Skin?
Q:
Did your character earn a Medal of Bravery for her participation in the second wizarding war?
Q:
Is your character a triwizard champion?
Q:
Does your character work at gringotts wizarding bank part time?
A:
Fleur Delacour
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character Quarter veela?
A:
Gabrielle Delacour
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have brown Hair?
Q:
Does your character have Black eyes?
Q:
Does your character have light skin?
Q:
Is your character the half-giant headmistress of beaux batons academy of magic?
A:
Olympe Maxime
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a student of Durmstran Institute?
A:
n/a
Q:
Is your character a SQUIB?
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Does your character have Brown eyes?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Is your character a half-blood?
A:
Ariana Dumbledore
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Is your character a Muggle?
Q:
Does your character have Grey Hair?
Q:
Does your character have Blue Hair?
Q:
Does your character have Light Skin?
Q:
Does your character Breed Bulldogs?
A:
Majorie “Marge” Dursley
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
Q:
Does your character have Blonde Hair?
Q:
Does your character have Pale eyes?
Q:
Does your character have white skin?
Q:
Is your character a former office worker at Grunnings?
Q:
Does your character have ‘twice’ the usual amount of neck?
A:
Petunia Dursley
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
A:
n/a
